油塘一take pass恭賀区

岩岩搞掂 多謝琴晚巴絲祝福
搭單問想買架腳車有咩推介？筆直30-35萬

区你老母

sor 手快快打錯
1正評 =1恭賀+叻仔

祝你出車第一日就撞車
死無全屍

屌你咩 把口咁臭 今朝食撚左屎？

大家可以無視我手快快打錯左字
我主要想知有咩腳車快得嚟靜同定？

補充我想揾架三秒內上到60km 左右果種
thx

黑箱車
你遲D訓個架

你真係無撚改錯名

祝你全家一齊訓呀柒頭

我老豆話新牌仔唔好買咁貴嘅車 最多30萬好啦喎 死癈老真係多野講 又唔係用佢的錢 關佢撚事咩

大陸仔

返大陸撞人啦 好嗎

點解會pass
仲出唔出街好？咁危險

我屌你咩

大6仔

( Show Blocked User - 唔話妳知 )

貧僧香港出世ok?

講撚左咁耐都無人recommend 部車俾我
淨係識無限放大人地嘅錯處

食撚屎啦大陸仔

Show Blocked User - 唔話妳知 )